如果 瑞瑪席丹 去你到梳化客，行程如何安排？

巴打們，你地會rima帶去香港邊度玩?

同佢瘋狂做愛啦 仲出去玩

邊撚個黎

j2 做緊

幾日都留喺梳化度算

早餐食沙牛,午膳去屋邨酒樓食孖寶,下午茶帶佢掃街,晚飯屋企一齊煮

跟住.......